【訓啦柒頭】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXLII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

係咪J完

岩聽

有冇手腳 通宵留守

poba

mc個幼幼都搶唔到?

LM 睇險簽

And Lemar lays it off to Giroud... wonderful flick to Lacazette!!!!!! WHAT A Hit BY Lacazette!!!

France 1-0 Netherlands.

朝早六點？

利馬死黑鳩快d簽啦我屌你老母

me

u

山狗快d躝

3po

打完個J 交易告吹 訓得

基佬 LACA做野啦

是咪已完

買到Lemar咪又係唔出
豪華後備席廂應該點排

山狗走啦屌，利馬快啲嚟

其實係佢同一傾92m之前都知一單咁大既deal 唔會係半日內搞得掂掛
傾完先話唔夠時間所以打退堂? 呢間球會真係on9 架?

訓了 no news is good news 聽朝訓醒咩事都冇發生都感恩了

Lemar同經理人再唔出黎簽那就只好怪我們不客氣了

反山狗唔撚易

快啲走，我要利馬

山狗留

July: Arsenal reject £10m for Kieran Gibbs & decide £52m is too much for Lemar.

August: Arsenal accept £7m for Gibbs & bid £92m for Lemar.

殺利馬

快啲走

鏝城出一億買山未

啞仔長傳拿卡斬俾住污set 俾林馬
99連出

買又話唔勁唔值
買唔到又話球會on9
清你想典牙

荷蘭無選 VVD 咩

基佬 拿卡 k6捉佢入更衣室簽啊!!!

Lemar再唔黎就拎你去車裂

睇完片 覺得買唔到都冇所謂
成班阿狗pass and stay 黎到都唔會有咩改變

價錢其實唔多關時間事

改造利馬

#WengerKnows

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
Now not expecting Jack Wilshere to leave #AFC on loan - would imagine some interest but would any of been of interest to Eng international..

由92M bid到withdrawn 一粒鐘都冇

係咪玩鳩我地呀

笠鳩佢波衫啦

好似半粒鐘都冇

都未踢過波，又要傾轉會

拉佢入黑房
唔簽就係咁先

算啦屌
J乜鳩 等雲加死左先再J啦

21歲救世主

唔好怪我哋唔客氣了

講真Lemar依家唔簽呢世都冇機會再簽名了

Intern fd 子收工了

比幾舊水國家隊叫佢放人簽約啦

唔好咁黑心，
求其搵把鐵通摳斷佢左腳得

Yes 冇野做早放

訓覺

A.Gxxxxxx 手足最開心, 山又留返係到

仲諗住留住等官宣屌依家瞓得

Lemar簽約第一次召集

LEMAR 唔躝出嚟簽我就屌你老母

@TelegraphDucker

Time running out though. Monaco want Di Maria as part of Mbappe deal but complications with that

警告你唔好搞咁多野呀

等於上年細梅咋嘛
本身好似可以平少少

艾沙雲個次臨完轉會窗兩粒鐘都話收皮啦

想轉會窗一開一億買isco

真係留？

Lemar簽約最後召集

黃金左腳丫拿!
黃金左腳丫拿!

究竟而家係點

留

Lemar係咪想做人棍????????

Arsenal have withdrawn their offer for Thomas Lemar and will keep Alexis Sanchez, according to The Guardian.

呢個轉會關乎個人生死 希望利馬識做

雲加真係傳統既deadline fighter

包皮換咩人我理撚得佢

圍住佢笠衫

Bruv.. Arsenal thought Monaco was gon reject the £92m bid for Lemar..

Monaco didn't follow the scripts 😂😂😭

空砲傷身

PL 話個號碼要接近返佢d 隊友喎

一月簽基沙文

咪就係個球會on9 事前3個月比時間你去諗點replace個幾條友但係最後搞到最後日一先決定 仲要比一個唔值既價買一個球員 仲要曬埋d時間搵其他有機會搞掂既球員

好似無乜問題?

Lemar唔為自己諗都要為法國巴黎所有既人諗下

唔簽一落場就鏟鳩佢

咁搞笑既英超
記得朗拿度起ac米蘭係99號

過左咁耐,暫時得Guardian講 deal withdrawn
其他記者都冇出過聲

佢唔做雞點養我地lemar牙

咁都唔係辦法
仲有六粒鐘
我都係訓住等消息好過

好撚野

逼拿卡同佢絕交

Paul Hirst‏ @hirstclass
Arsenal & Monaco have agreed £90m fee for Lemar, but both clubs unsure if there is time to complete deal. If it falls through, Sanchez stays

都冇fd過

法包幫全部杯葛佢

Guardian亂UP 24
大逆不道
指鹿為馬
馬首是占
屌佢老母

#AFC | Arsenal will try very hard to get the Lemar deal done, time is running out but anything is possible on Deadline Day.

一放工見大家丁利馬

知道柒左唔敢出聲住

博尾刀真係要快

會唔會好似之前艾沙雲咁申請extension 呢?

拿卡基佬幫佢含好嘛 求下你地

去訓啦大家，冇希望架啦

算唔算兩個月內蝕左43m

屌你老母請多啲煙腸啦

John Cross‏已認證帳戶 @johncrossmirror
Arsenal now adamant Sanchez will stay. Man City left it too late. And getting Lemar over the line at this late stage is nigh on impossible.

大部份都講緊時間問題

山狗冇波踢家下玩埋一份

阿狗連空炮都打得寧舍柒

更衣室唔準過界

希望得

要印波衫了

收皮啦John cross

你唔話Guardian柒左?

Guardian係柒左

我屌你老母

籃球員升值左呀都
山神之前都冇叫咁高價

都未比90m

點解係都唔買防守球員 右閘 防中

希望Lemar為法國人民既安危考慮下

果次好似係大雪先俾

抵啦

痴撚左線

犧牲小我完成大我

報左驚

我而家好不安

總結球會on9

到時候雲加自然會整D天災人禍出黎
唔洗驚

要靠鳩乙做野了

100% fake news

Twitter 直播!

:

唔見棺材唔流眼淚

今次關乎成個國家安危 應該會俾

Same source also confirmed that Lemar didn't want to come to Arsenal following recent talks with Monaco chiefs.

Man City also proposed a straight swap deal for Alexis with sterling during talks with Arsenal, according to one source.

快一邊賣山狗一邊簽利馬

順手整個天災做瓜自己

屌咁即係有冇機呀點瞓呀

借東風

呢度太多人失晒理智

冇機了

冇
早抖

唉玩完了

雲孔明

Lemar你知唔知法國好多核電廠????

不安

17：05 酋長球場開始多人

結果空炮

暴動

250+20m換山狗

反雲一季

人命關天呀利馬

Lemar 留名係呢次
全英最高身價WO

邊有人唔做做狗
Draxler lemar both唔想黎

We're using Lemar like United used their fax machine in the De Gea saga. Smokescreen so we can keep the player but pretend we tried to sell.

John Cross‏ @johncrossmirror
Sanchez staying at Arsenal
No go on Lemar
As you were
Man City left it too late for Arsenal to entertain their bid and get it done

John Cross‏ @johncrossmirror
In other words...
Nothing to see here...

點解要咁樣呀

stay

似啦

口水狗黎
果西班牙人仲準過你

Ok
夠鐘訓教

快撚d死

起碼反到條老坑走喇下話

真

仆街了 又要睇米8叫春一年

早啲訓啦
陣間啲fake news湧晒上水面
盞chok 住chok住射唔出

山狗,lemar冇所謂,我係想佢補防中,後防

山神的留低也是愛

算啦
買咩人都死後防

重用柏芝!

Lemar有冇去過切爾諾貝爾?

即刻靜晒

坐過山車 = 轉會最後一日既阿迷
有少少野都J到7彩

考慮緊瞓唔瞓

痴完未呀

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
Hearing that Monaco still won't sell Lemar even though Arsenal have made a mega-offer. Could be as high as 100m euros.

呢條友今個轉會窗講法國野幾準

等news

Liverpool retain an interest in Thomas Lemar and the player may prefer a move to Anfield. (SkySports)

阿狗出黎搞笑

冇防中,馬甸尼都搞唔掂啦

Mark Mann-Bryans @MarkyMBryans
Going to be one hell of a damp squib of a deadline day. #AFC really look unlikely to land Lemar even after initial offer. Sanchez to stay.

早d訓啦

收皮啦死利狗

Monaco 想收錢
就快D清空LEMAR LOCKER
空郵晒去EMIRATE

唔賣算數

黄一飛:.....

猁有乜咁吸引

我會等到6點 倒數 同2013年一樣

抬下價撚利狗

有冇轉會app好似d比分app咁入波會響？
好想早d 訓😭

訓啦
好難想像到有人會打飛機打天光
仲要射唔出

典解會傳番山狗留低架

go pro

冇眼睇了

David Hytner‏ @DaveHytner

Am told that Southampton are entitled to a "significant" figure from AOC move to Lpool due to sell-on clause they negotiated with Arsenal

賣幾多唔係重要啦,反正d錢都唔會用係隊波到
賣山狗低價d換個人過黎啦

有歐聯

LEMAR 簽個字好撚難？
我哋都係想要你姐

完

快啲賣山狗簽利馬

下年仲有？

fotmob bet369 bleacher report

有英超

唔想走咪留囉

你估你地仲係幾年前果隊阿仙奴呀
認清事實啦

睇黎都完了吧 如無意外
睇下除左LEMAR 仲有無其他 J NEWS先

Lemar之前都想黎架，咁快變心

躝

摩狗個個都賣淨係唔賣利馬 正仆街

阿狗就冇

James Ducker‏ @TelegraphDucker
Unless there's a dramatic change, City up offer for Sanchez, Arsenal wilt, looks like Sanchez will stay at this stage. Lemar deal looks dead

睇完上星期場波係人都識簡啦

迪斯拿仲有無聲氣

原來bid Lemar係幫猁製造煙幕

BeIN Sports claim that Chelsea have had a £45m bid accepted by Leicester City for Riyad Mahrez

留乜撚呀
一係就續約

以前係英國就數,而家要番工+聽日要written test, 不了

甚麼叫絕望，抬起眼望望

真係去軌

唉 真係好撚on9

屌好眼訓

走啦屌

點解呀

馬列斯成個summer都走唔到

屌 訓
5點半起身睇下射唔射得出

一齊反雲

屌解呀屌解呀屌解呀！！！！！！

冇

馬列斯都無啦

好抵

恭喜哂轟

"It could be a logistical problem. Lemar is on international duty tonight with France and manager Didier Deschamps has already said he doesn’t want his players disturbed. It begs the question: when would a medical take place?

迪甘斯你死撚開啦

本身老野就對佢無興趣

True Gun
咁既帽都帶

山狗唔走，咩人都簽唔到，救命

好想要佢 死仆街老野

廢老

真阿

好似話係plan b ?

迪甘斯係咪想以後都望唔到星星

利記都係出黎搞下屎棍拖下你時間

有nelson 夠了

馬列斯或你媽都買唔到
雲加就食撚屎

阻人發達

老野快d仆街死

咪on9啦 係要買人既拎OX d錢買已經買到Mahrez啦

你調轉左講
係買唔到代替品所以山狗無得走

屌你老母雲加，馬列斯想黎都唔簽

唔洗Check la

等睇最後大家都冇

痴左線

訓得 冇時間了

LACA 會做架喇

唔留守了

琴日猁post都有人講 琴日係買Lemar last chance

其實都on9，當你買利馬太貴先要用山狗筆錢，咁但係馬列斯呢啲45M唔係拎唔到出嚟吓話，賣張狗都40M啦屌

猁：我無 你都唔洗指意有

mahrez Draxler打包加埋都抵過Lemar,
膠層食屎

太遲啦，唔會趕得切

六個鐘後個po 會係天滅我雲

有傷你都唔會簡佢踢啦

洗唔洗反雲呀迪甘斯

雲加去捉人喇

山狗我屌你老母 快啲躝啦

膠完未

nelson 個frd子呢屌

BREAKING NEWS

We understand a deal to take Thomas Lemar from Monaco to Arsenal is now very unlikely.

完了吧

收左錢呀?

迪甘斯你死撚開啦
教波仲廢過雲加
唔好阻住雲sir做野

唔好講咩達斯拿啦
人地同林馬一樣唔黎呀! 係唔黎呀!!!!!

留番d錢起100萬人大球場啦

迪甘斯食撚屎

喊撚左 做乜鳩會留架山狗

山狗快d走啦

對唔住!
係我當年屌左迪甘斯老母先生左個白痴仔出黎!

係到J呢兩個

遺傳？

你地開心啦 爺爺已經證明左佢有做野 真係有bid 不過買唔到昨

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Arsenal now resigned to missing out on Lemar despite making £90m bid. That means Alexis Sanchez is staying.

點解成個夏天都唔諗馬列斯，雲加食屎啦

10m去左多仔

250 利馬 拿卡
三矮=三叉激

山狗留低
大家都好撚失望
屌

係咪要雲SIR 親自捉你利馬去黎ER

山狗stay
大家開心

60m 比佢啦
你留山9一年都幫唔到你搵60m la

Lemarrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

I am not against Alexis staying if he is going to act as a total professional

一個都唔買 屌你咩

借埋財仔都買唔到

反而諗唔明係馬列斯 ON99

屌 山狗下季FREE 走 邊抵呀 ON9

戇撚鳩痴撚線架

山狗真正輸家

屌你老母
人又放左
替補又買唔撚到
下年仲要free 走兩件主力
踢條撚

利馬阿!!!!!!!!!!!!!!!!!

咪撚山狗同我地喇

話90幾m貴果d人係咪傻？
一來今時今日水漲船高
二來賣左人唔使洗錢買人？
三來孤寒左咁多年allin下有乜所謂
四來唔買又屌買又屌
五來又唔係洗你錢買

既然呢到d人咁唔鍾意佢 放埋佢走啦好嗎

無人肯黎阿記

快d去鏝攞英超啦
除非你續姐

Thought transfer window still have 6 hours to go?

迪甘斯屌你老母

因爲如果bid 馬列斯好大機會買到
而家根本冇錢要扮買人

有架車駛左入魯營

如果山狗最後走埋就好笑

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

又訓唔著

John Cross‏ @johncrossmirror
Monaco also saying Lemar won't leave. All bets are off.

走喇遲到狗

山狗走啦 留低份心意

轉買 DRAXLER 趕唔趕得切呀

90M BID 又唔見佢第一個報

唉

Local newspaper Nice-Matin claim Arsenal never made a €100m bid for Thomas Lemar

reject左曼城55+5m既offer

yes😂

time is running out

利馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬
你知唔知你拒絕緊邊個呀？？？？？？？？？？？？
你個腦裝屎架？？？？？？？？？？？

"Arsenal still have not responded to the Alexis Sanchez offer [from Man City], that is because of the problems Arsenal are having signing their No 1 target Thomas Lemar.

250照殺啦屌 還掂山狗下年都free

唔係追唔追，只知兩個都係好球員,13年冇真冠軍就冇資格嫌棄啦

訓

撚你班球迷

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Only deals Arsenal expect to make today are Lucas Perez going on loan to Deportivo, and Joel Campbell going out on loan as well.

史達寧+20m啦

都唔知自己咁上心做乜

人地隨時唔肯來

又清兩件

玩完

訓，五點起身望一望

膠得黎幾好笑 繼續

人地係真係唔肯黎

唔知
好似弱智咁

利馬心水清

Barkley都照殺啦屌

campbell 又做人球

過熱呀人地

barkley 不了

傷到十一月不了
draxler la diu

90M 又唔係我錢 最好係咁洗

佢地係咪想再推高反雲，反高安基情緒

你好好朋友拿卡係我地手上
你再諗真D

雲加仆街死

痴撚線，清晒d人 又唔簽人

而家折墮到250都J
我地同幾年前既猁有乜分別

Arsenal yesterday: we broke

Arsenal today: well we would pay 100m for Lemar but no time to get a deal done. Oh well.

算鳩數啦，幫主席祈下福望佢走到好過啦

draxler真係唔想要

阿仙奴係比自己玩死
無咩先 刷埋牙就去瞓了

BREAKING: @Arsenal deal for Thomas Lemar now very unlikely – Sky sources. #SSN

法國足球之父雲爺爺

馬列斯啦求下你

15個助攻 Ozil都冇啊

下
寧願賣埋佢

又要引你J 之後得個桔

放我山走plz

咩人都唔買 我屌你老母

張狗D錢結果落晒主席袋
Net spend負數

Darren‏ @DarrenArsenal1
Understand that Arsene is in Paris to sign Rabiot

利馬唔黎山狗就留

求下你躝啦山狗

點解要比希望我

賣唔到人仲係咁借人走
然後到時又傷兵滿廠

有profit係基本 之後再賣果d先係transfer budget

好波呀 三億我都照bid 可惜唔夠時間

哈

又多個吹水料

照要，好嘢嚟
不過買咗都係要留山

#LFC submit new offer of £40m + Mamadou Sakho for Thomas Lemar.

一陣大巴黎買哂你啲人

照賣啦屌

...

侮辱價

不可能吧 等左幾內終於上位 重要馬度迪走埋

想比人買起球會

又扮想買人,但係對方唔肯賣

咁弱 Sakho好似傳賣25m昨喎

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
#AFC were ready to sell Sanchez today - but were not ready to sell earlier in the summer when they could have got a decent fee and spent it.

其實100m 係做下樣 晨早知肯定deal 唔切
想你班粉皮靜 擺下姿態有bump 水 不過簽唔切關我撚事

50m買我地icon禾仔

之前唔係75M 咩

雲加迫你地早d 訓

山狗好過250啦

暗黑兵法 去引 PSG高價買 山?

同40+1冇乜分別

100m山狗

可能放風比skysports架炸屌

戲就一定要做下 起碼呢到都有人信先啦

任簡唔嬲 只怕你唔買

訓了 聽朝搭車先再睇番你地打空炮

快買

最尾先BID 做唔設文件 我已經盡左力

又rabiot

好波！！！！！！！
IN AESENE WE TRUST

買唔到人的話，今年要護級了

都冇release clause,最好幫手高價清1-2 years expire球員添

照要

gun

買我藍

買左未？

Liverpool are unlikely to make any further signings prior to tonight’s transfer deadline. (James Pearce)

一齊收皮

第二個空炮

訓了 有心簽一早簽左

等下啦
6個鐘後就知

9up都有限度啦
人地岩岩放左個防中 點會放多個

勁嘢嚟
打包 DRAXLER RABIOT
留山
雲加又贏

Liverpool will not be signing any more players today. It's now about outgoings. (@carlmarkham)

摩納狗唔想賣lemar
咁唯有當佢水貨
轉丁Rabiot

仲有無手足留守

James Ducker‏ @TelegraphDucker
Arsenal expecting Sanchez to stay. Only an improved third bid from City might now force an about-turn but even then not certain #mcfc #AFC

用我藍同牛奶換

人地洗左成120m了

ok

🔥 DEADLINE DAY LIVE 🔥 A deal to take Thomas Lemar from Monaco to Arsenal is now very unlikely. More here: skysports.tv/u2piew

VERY UNLIKELY 訓LA 青

而家訓都仲有個希望訓得著
等天光一定白等
好彩後日星期六咋

Rabiot lemar一齊黎

係

Rabiot冇lemar咁大衝擊

一點前無突然性消息就訓

Arsenal: 92m take it or leave it

Monaco: Okay, we'll take it.

Arsenal: What?

Monaco: What?

Arsenal: What?

2點再點多次名

Welcome Rabiot Lemar

重溫當年ozil 係咪last last minute?

Rabiot OK

算啦，唔會買人嫁啦

下仲大衝擊啦
比人買起間球會喎

最後半個鐘搞掂

雲加親自出馬去巴泥簽人

印象中2點幾搞掂

迪甘斯同山狗正仆街

痴鳩線
推po快到追唔切
請問簽左lemar未

有人黎都偷笑 仲要評估埋驚喜程度

我 聽日冇乜野做一定訓硬

轉會窗前半粒鐘多d

山狗下年free 走

陰公

留守

無限接近

YES 點柒應該都有一個掛

一個鐘內收左皮

又開學日了

十二點個時已經有哂消息

唔係呀
RABIOT 唔關山狗事
即係補強到

J緊去巴黎

加油

lemur very unlikely now @Sky ports

除矖褲啦 快d簽好嗎

而家都有消息
一時話出到價人地接受一時話dead
等到6點就知

聽朝返9 各位都早啲訓

Free咪free囉
錢又唔撚係你
賣左都買唔到人架啦
下年一個夏天球迷又咩都唔記得架啦

反正都係打下J算架啦 咁rabiot冇lemar咁好丁有咩問題牙=,=?

當年
之前都話有'stability'可以水下人
依家邊有人會上賊船

唔洗見到藍斯打正選

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Alexis Sanchez move from Arsenal to Man City now "in the balance" because Arsenal not getting Thomas Lemar. We're told Lemar wants Liverpool

各位訓嘅手足我地會幫你哭喪埋

可能E半年內爺爺幫佢含到好爽爽 唔走

點會唔記得

Liverpool 唔要你喇

要返學嘅好訓啦

牙記真係賤過泥

又點啊

拖肥借佩雷斯?

放走山啦好嗎 諗起黎緊佢又要係到比人屌就想佢快d走

都冇心踢留黎做乜

Liverpool are unlikely to make any further signings prior to tonight’s transfer deadline. (James Pearce)
唔好比佢地買到lemar就得

岩

明早開會 開會時訓教

冬季就可以同出面傾

D TWIITER名全部都未聽過
DAVID 係邊

係就好啦

算喇 其真李馬要踢法國果場都好關鍵。

心水清都知根本唔夠時間體檢同簽字，影相果d.
無可能簽到嫁喇

留唔到山神呢隊阿就真係仆得街。 6分送鏝城

DAVID 潛咗水
可能屌緊女

DAVID 話DEAD 就訓
ON GOING 就等

痢買左利馬 又攞左個主力位 即係張狗出既機會又低左

反工先訓 深夜留守

我係阿狗po丁左lemar半個暑假

走啦，唔好留係到啦

無堅料咪見唔到David囉

Arsene Wenger:

📅 2016: Calls Paul Pogba's transfer fee: 'completely crazy'. 🤔

📅 2017: Bids £92M for Lemar. 😳

#DeadlineDay

山齊士真係阻住地球轉

根本就同歐聯有關
而家係要補強衝返上歐聯
如果唔係既話免費俾山狗走事小，完全搵唔到替補事大

呢個sky sports主持
出名既

留唔留到都係送6分俾鏝架啦

我丁咗成個

屌不如開個fb live直播談判過程

完全冇mood瞓教

老實講 有d咁既垃圾高層垃圾教頭簽咩都冇用

關山狗撚事咩

新謝4洗撚驚
去到即刻佔中

第一次真心叫山狗躝

Ornstein一早話左唔會再簽人

Milk ching我地風雨同路

山狗都比人傳緊成個暑假走 而家走唔到佢之前比呢到d人屌足成個暑假咪好唔抵 快走

我要利馬呀!!!!!!!!!!!

自己擺底60m 就好躝啦

轉會d消息話都冇咁快就話變就變

冇錯

有講到除非賣人

There are still no plans for Liverpool to formalise their interest in Thomas Lemar today. (SkySports)
可能無出過價Tim.......

屌

佢係話冇重大既賣人就冇重大既買人

賣左啦

Here's the thing: City will just take Alexis for nothing in a year.
Arsenal might have to be £150m to get their man (Lemar).

全部smokescreen

一開始夠話山狗走硬啦
而家咪又係話留隊
等多幾個鐘咪知買唔買到人囉
成日死老豆咁你地有無咁多老豆死呀？

似有少少係因為猁玩野

等官宣遮

山狗我求下你走啦

下年乜都無

錢又無 人又無

求其要馬列斯迪斯拿都好啦

希望山狗走然後完全唔買人，
咁先可以展露雲加嘅功力

臨訓前 都要屌多次迪甘斯老母
阻人簽人燒春袋架

比個lemar你未又係比雲加撚到不成人型
有乜柒咁好jOn99

重用Nelson

下年丁第二個啦可能
同埋可能降左班

其實張仔賣得到呢個價都算重大轉會

迪甘斯食屎

draxler不了

咁應該乜人都唔買重用Nelson

50m都唔巨唔知咩係巨

club record

又黎？

到底有咩5會

襯未好似OX咁變地底泥好快d躝 留得耐無著數 呢到都唔會感激你留低

其實點解阿仙奴死都唔肯買mahrez...?

25

因為已經有禾列斯

丁lemar係丁老野唔教之後有好教練教佢
老野咁都叫盡一番心意吖

iwobi=新mahrez

重用nelson下年放100m

馬列斯就黎跪架喇

Mahrez=新iwobi

我怕lemar等唔到呢日

150m

我禾 = 舊mahrez

利馬

雲加：不了，要草下退休金

Mbappe 都未OFFICAL
DI MARIA 都得LA 快手喇

純粹個人預測
阿記會再提高個bid. 120M左右搞掂林馬

唔諗咁多，準備瞓先了

兩年後走咗啦

100已經唔撚信 仲150

我屌你老母呀

雲爺爺話因為我地已經有2＆b

Stay

屌你老母

包比最後u turn黎阿狗

未必係轉會費問題
係條友唔想黎？

唔想留可以唔洗勉強自己

佢9up咋喎

其實最有可能係咁樣

山狗冇心踢就躝啦

要左老野條命

理性分析 會唔會係踢法偏向似ozil?
如果要個會帶波突破 lemar > mahrez?

下...

Wrong:
Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Alexis Sanchez move from Arsenal to Man City now "in the balance" because Arsenal not getting Thomas Lemar. We're told Lemar wants Liverpool

唔想山狗留係到幫雲加頂罪 雲加快d是旦買件放佢走

PSG
好似想放
DI MARIA

根本雲加想吊高黎賣
想破兩個轉會收入紀錄
知道哥迪奧拿差個人先組到班

迪馬想去疤

Lemar 其實冇乜突破力
Cool ball 用波比波 type

playmaker

依家買vvd啦，利都唔買啦

但係摩納哥想要迪馬

冇錢
盡左喇

Di ma去妓

搶左佢

想知呢到J Lemar既手足有幾多個係睇多過5場Monaco 比賽而唔係睇Highlight

有2b就夠

我哋幫佢買左先

明收利馬暗渡vvd

修仔話點都唔放
將100m 用落佢到

覺得馬列斯勁d突破

60M 轟落去la

咁我到受

智將雲加

反左面喇

全部歐聯算唔算

我
有睇摩納哥打歐聯

一場都冇睇過

啲錢唔用煲醋咩

又清一件

訓了 ...

踢法點？

點解u對draxler貢反感😑

又一單

可以笑返利狗

rabiot 好呀

大份防中 有技術

廢

早d訓啦
過幾個鐘就要返學啦

數據
易傷

山狗當我求下你啦

聽日中五了

賣撚左一大堆人
最後淨係使錢買拿卡
net spend負數管理層又有錢分屌你老母

非賣品黎

會然on9

邊大份呀
打cm幾勁既係

好，咁實走

派牌造波幾好
扭波唔係話非常好
但係cool到波
打強隊都有表現
當然無包比咁sharp

最後一日 好好咁滿足左大家要 清冗員既要求

外借

你連milik都接受到....

老野咪撚返黎喇

但draxler係州際國家盃個陣幾勁下我覺得

丁朗是但加20m就要啦屌

今年算清人清得幾好冗員清既清借走既借走

呢到d人不嬲球會同國家隊表現唔成正比咖喎😂

話時話，艾邦走未

6"2 高

撐你唔落

清人做得好好啦，買人唔掂啫

我藍夠勁啦euro

.@Arsenal's £92m move to sign Thomas Lemar from @AS_Monaco has broken down, according to Sky sources: skysports.tv/AkHsPF

Skysports 話收左皮

迪保治同佩雷斯走唔到?

冇人要

弱智

利馬好波

大鼻窿仲係到呀好似

好彩未開精華j

u23 or release la diu

收左皮好耐 J都攤凍哂了

扮bid左

睡覺

sterling in Sanchez Out

繼續留守

Ok全力反雲👌

早知個陣射落海都唔益利馬老母

1點沖涼訓教

黎多次碧signing plz

好

反雲大隊歡迎你

Gun

拿卡同佢絕交喇

聽朝起身睇下簽到咩人

250 la

仲有六個鐘

爺爺再續多二年約

山齊士留隊有如強援加盟

山狗留一年如果肯盡力踢係ok，當然賣到換個後生仔更好 賣完唔買人就屌佢老母

仲有成炸喎清
Debuchy Lucas Campbell

過山車

Thomas Lemar never wanted to go to Arsenal. He wants to join Liverpool because they're in the UCL. (Source: SkySports)

gunnerblog‏ @gunnerblog
More than most years, there's a real sense of smoke/mirrors about Arsenal's #TDD. No credible reports from France of any Lemar bid.

訓得

甘寶主席都借走
人工人地比
應該

DEADLINE DAY LIVE:

去完利咪參加得一年

橙

Thomas Lemar never wanted to go to Arsenal. He wants to join Liverpool because they're in the UCL. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

阿迷:無歐聯打 推倒重來

黑碧

見住隊隊買到七七八八
yaya重諗住街市收檔前執餸尾

呢啲咪人話咯

得
你唔好怪我哋唔客氣了

信譽破產

人地以為猁可以踢多幾年掛

Never wanted to go to Arsenal

咁stay啦

係喎 頭兩條友仲未有消息既

仆街，依家話山狗諗住去硬曼城，依家走唔到好難接受，曼城又唔想再加價

終於感受到利撚早幾季嘅無力感

好！我地一於買diego perotti！

正常賣完aoc都要買番個replacement
唔好將管理層既無能轉移落山狗度

法國三劍俠K6 G12 L9，更衣室鐵通準備未？

摳斷佢左腳！

黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！黃金左腳丫拿！

咁怪就怪利馬啦叫山狗

雲加瘋狂撚狗

92都唔得 咪追啦

唔會簽到 信我 肯撚定放風放到關轉會

我地都係一季姐

屌，呢個真係最慘局面，邊個頂山狗個位，黑碧定我禾？

巴黎既人安心上路

拉比奧迪都好丫
雖然睇親佢都見到佢後場玩波甩波

有冇165

好似話人地唔想黎

笠波衫

90m簽到好多野/big name
但依家時間緊逼 阿記又柒

搵到機會反山緊係反左先啦

Fair play to Arsene Wenger. His club is falling apart and he's gonna spend the evening commentating on French TV.

屌 買唔到人又賣唔到山 想點
你留山又咪係咁
咪鳩阻住人發達啦

而家咁快笑一陣國際賽完比拿卡夾左黎點算
6點先反雲啦

你以為得一季 ？ 定你覺得會然到ar霸

求其買Mahrez都好呀

歐霸無問題

真係忍唔到黎個山狗式笑 呢隊波上上下下廢到

球衣印 iwobi 啦

正常知道馬列斯想走就要斟，
達斯拿比人趕走，
兩個就算加埋都92M 好過宜家兩頭唔到岸
一個冇貨交就用第二個輪換,
爺爺食屎

主席應該放到

6點再一次過反雲啦

去法國渡假唔得咩

依家只要係人都J

40m euro唔夠bid迪斯拿

阿狗球迷真係特撚別廢

借去伊斯坦堡食炸彈呀

咁去到依個時候要傾都唔多關佢事啦

加強防守緊要d

老野今次咩解釋買唔到人
自己去講波

放咗工都要爺爺做野
咁奴性嘅

希望戲劇性扭轉啦。

棄將，psg肯定平賣

ASANO

Japan 2-0 Australia
Asano, Ideguchi send Samurai Blue to World Cup

有腳就J

伊雲斯

依家馬列斯45m咋
即係有47m英鎊~50m euro bid draxler呀

老老豆豆我唔覺得老野先係今個轉會市場再簽人

放我山走我就J啦

5粒鐘冇野可以做到
今年冇哂d人
踢條撚

心裡面實笑鳩你地班垃圾球會連歐連都冇得踢想我過來 不自量力

渣波手

唔係draxler或者幼幼都j

你仲撚廢

DI MARIA 呢

山狗佔左92m入面60m

屌你老母laca又撚人

算啦，大家早點瞓吧 一點了。
無希望架喇

^_^ 入左決賽

一蚊都咪撚洗呀爺爺 留返比下一手

唔係去車咩

不過始終有iwobi係到
Lemar唔敢黎都係正常既

=_="

Yes最衰都係山狗 死都唔肯走

老老豆豆 我睇左3次 都唔明你up乜

收嗲啦

Good PS, thx!

幾年前既圖 又岩用

拿卡咪叫你等陣囉

邊個黎 乜水呀

假撚到呢

仲有五粒鐘

入 rabiot 呀

連到老野釘蓋

仲有幾粒鐘就可以雲加仆街死

一點仲靜到咁
大家散啦

算啦 等睇今年有球員爆發 下年又賣好過

yes 黑暗會過去 聽日太陽出黎又係新既一天

PSG契仔黎 唔會賣

今年險簽陣
Mbappe
Lemar draxler mahrez
Nzonzi rabiot
後衛仲有vvd evans
除左evans是但黎一件都好啦

做埋今日戲又開始放番10日8日假

年年都POST 1次

係on9阿狗等等等等等

Rabiot無撚可能放 唔洗諗

我真心鍾意佢啲歌

又要睇多年山

幫手整埋Van Dijk, N'Zonzi, Draxler,
還掂6點都要用。。。

果副西面

7點dead

好過睇2＆b

其實有幾個都正係手足話買

最衰係佢 唔自己貼錢走

佢同我廠講it's not that easy

留個名睇天真阿狗等通霄聽朝係到屌老母

加埋奧燒黑面

好似聽到skysports live個記者話摩納哥想將迪馬加落麥巴比個deal到 然後賣利馬 做緊其他野無留心聽唔知有無聽錯原先早幾個鐘好似話摩納哥要搵到代替品先會放利馬比利記隊隊都驚好似巴塞咁俾人抬價，死都要搵到代替品先賣人，搞到隊隊都買唔到人

係唔賣比阿狗同去阿狗

屌完啦

其實全隊都冇bid過

nzonzi la diu
想要cm

250 lemar都唔想黎

又話老野係個到好受人尊重既 一個轉會窗玩爺爺兩獲

Lemar從來冇話想踼阿記

張rabiot 由高登玩到連登

DI MARIA 返黎英超證明自己喇

有錢都無人想黎

收到風五點半vvd利馬rabiot一字排開宣佈加盟我廠

一個都買唔到真係以後反雲

六點齊齊反

冇歐聯打

agree 今朝已經講左無錢買 等通宵都係自己既選擇 條路自己揀...

差一兩分冇歐聯踢。。。
出200m都唔得啦, 好現實

panic buy都冇風吹到出黎

張gif 好有winning feel

咁一齊諗定點反都得啦

最已陣

先訓了各位

推倒重來！ 未倒晒都砌唔返上去啦

咁我地轉會囉

山狗留下如同簽下一名強援

weak

山係勁
但成日西口西面真係

訓啦柒頭

自殺了

我有時候會忍唔住笑

幾晚失眠

John cross話阿狗轉會完

喂大佬你唔好咁痴線啦.jpg

俾你見到隊波咁你都西啦

應該訓先了

cezh

bellerin Mustafi Koscienly kolasinac

coquelin xhaka

Ozil

Walcott Iwobi

Lacazette

係囉 明明仲有aguero同asensio

訓覺
留名聽朝等睇一件都簽唔到

應該夠頭6

加埋sterling

仲衰過之前
被人數完都唔買人

佢都係比人大炒既其中一員
不過歐聯兩年比人炒5－1 聯賽又係咁 走去其他又易d拎到冠軍 咁又真係易簡既

佢負責渣機

得9號叫一線，其他都二線

最鳩係扮落左1億之後柒到笑成世

唔係唔買，係冇人肯黎

今年連一次幼幼都無 橙

訓啦

Cech

Chambers Mustafi Koscienly Kolasinac

Xhaka
Ramsey Wilshere
Nelson

Giroud Lacazette

你當我燒係咩

25山狗去曼城必斷腳

今晚睇你地班怨婦鳩up 真係最好既娛樂黎

右閘真係用張柏芝同個新仔呀?

呢到大部份手足都支持佢去喎

接受現實，幾耐無踩過場好波

點解一定要有net profit
鏝獌年年都負債架啦

bellerin

Bellerin得個跑字，用張伯斯穩守鳩清仲好

右路比藍斯玩哂得

冇得咁比

咁多位手足遲啲見，希望有好消息啦

因為冇老細照住咯

鳩跑仔free返巴塞啦屌

Leicester City have had two bids in the region of £20m rejected for Arsenal defender Calum Chambers. #LCFC

可能會起碼重用 chambers

我禾轉型打閘都掃哂啦

draxler mahrez都未bid過

認真 鏝我唔知 但獌好似上季踢歐霸都有profit...

講真 阿狗堆中場得卡叔一個勉強叫一線

Ramsey ig
又一隻

BREAKING:

買到人啦

第五隻鬼 藍斯

Mahrez好似話軌都冇bid過 🍊

陳飛機唱得好好聽
[url]
[/url]

無jj 不了

聽到射左

快點panic buy啦
渣住40m做乜鳩

Lemar下世先加盟阿仙奴啦

老野話財務既野你識條春咩

雞蟲

雲狗應該係抬價，等利買唔到

Reek

Draxler啦 真阿(好似係)

唔識打逆景 不了

賣左山狗未？

留隊呀

岩岩決定回歸阿仙奴至少一年

Catalan newspaper Sport say Coutinho's entourage has told them Liverpool won't be signing Lemar, so the Brazilian stays where he is. #LFC

跌左60m

走就走啦阻住地球轉

係被迫 上面d垃圾辦事不力

懷疑拿狗 TWITTER 係阿記員工操控

係咁撚9 我地

真有恆心

白粉燒都係，2018年走哂

今年愛記西布朗都中出我地

我2013年都捱到最後一分鐘

連風都無 都唔知j咩好
晚安

邊條迷山負皮牙

上季都中左啦

j 新歌

上季係咪兩隊都撚過阿狗?

想j但無av 都無辦法

果陣邊同而家

西布朗幫我地接收急屎 值得俾番6分佢

喊到瞓唔到

傷肝又傷腎

曼城點解唔買黑迫...

Fb話獌幾年前已經負債

好好聽

岩岩講緊利馬單野

ARSENAL HAVE GIROUD LACA
THEY CALL LEMAR TO JOIN THEM
BUT LEMAR SAY "NO"

Darren‏ @DarrenArsenal1
Turned down for messing him about for 2 month. Penny's dropped with people we are no longer a serious football club

sleep

仲有4個半鐘

山狗最鍾意撚狗
留係阿得閒出下場撚下班豬隊友
得閒坐下後備席笑鳩你班垃圾踢波不知幾過癮

絕交喇

呢個真

聽唔哂
聽到呢少少

鐵通準備!
黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!黃金左腳丫拿!

睇完利記果場仲有邊個想join

Koscielny, Giroud and Lacazette tried to persuade Lemar to join Arsenal on international duty, but he told them 'no'. (Source: SkySports)

拿卡眼望望

我

好似仲要好堅定咁SAY NO
一D都無猶豫過

山燒加盟前都應該睇過2:8

文員唔計

咁撚高鬥

含家剷 唔黎等斷腳

感覺D料咁流既

都似 因為個陣6 7月想lemar 見曬雲加傾過曬個人條件同睇埋training groud 等個轉會費搞掂 點知

往死裡打

好失望

一陣又可以開反雲po

險簽

你就快轉會了

岩岩睇片
LACA行先GIROUD跟住
LEMAR係後面唔敢向前望
一路都係望住地下行
仲要同GIROUD特登隔一段距離

高安基同雲加窮得只剩下錢

其實一陣睇到lemar係後備名單/正選都知唔會簽到。

因為根本唔夠時間 晚安各位手足

抵啦俾人杯

有冇LIN

早抖
留守到最後

開佢拖

睇黎似深夜西波

訓先

痢馬

David: As others report #MCFC Sanchez bid over. Conditional agreement reached £55m+£5m but #AFC needed replacement. Lemar said no so Sanchez stays 大家早啲訓

我都係睇LIVE JA

係，岩岩佢地更衣室警告佢唔好過界，過一次斷一隻腳

問題係咁少少時間連山個轉會都唔會做到

Man City have no plans to resurrect Sanchez move by offering player in exchange or more money for straight cash deal #MCFC #AFC #DeadlineDay

殺痢馬！

追左兩個月比人撚狗咁撚
至於賣人，為左最後一日清哂 全部劈價，借撚哂佢
好似玩年宵咁
咁之前成3個月做撚左咩

David Ornstein‏已認證帳戶 @bbcsport_david
Man City have no plans to resurrect Sanchez move by offering player in exchange or more money for straight cash deal #MCFC #AFC #DeadlineDay

個畫面好尷尬

我勸妳早點歸去 妳說妳不想歸去

逼佢續約，唔續就拎兩隻狗去煲狗肉

笑左
Lemar:不了

仲有3個月 山9就可以簽pre-contract

話左早d訓 唔洗望

點解要咁樣玩弄我山

抵死啦
board同雲加都弱智
老野成日都以為偷到雞
人地唔想黎呀直頭
一開始追追追

一陣比賽唔傳波比佢

真係收晒皮
有冇人瞓唔著

山可能聽到首歌喊左

一陣個topic可以叫利馬：不了

不了

賣aoc無replacement
屌你老母

利馬我屌你老母！！！

nelson

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david 4m4 minutes ago

As others report #MCFC Sanchez bid over. Conditional agreement reached £55m+£5m but #AFC needed replacement. Lemar said no so Sanchez stays

BBC都係咁講

風繼續吹 不忍遠離...

等你成才好過

黑B轉踢右路
已代替

Confident
似之前傾掂但當縮
而家人地不了